只有繼續黎明行動，犧牲才有價值

目標一個月

....有冇諗過黎明係要u封路佔點先可以成功

唔明點解唔開佢老味花，而家係除左紅磡尖沙咀個帶以外既人，平行時空一切如常啊！多區開花起碼要全港一齊攬炒付出代價

推

理工人質事件

再黎明行動相當困難

[歷史正名] 香港理工大學挾持人質事件